大家以後唔好再屌狗鐵 其實佢地幫緊我地

一有遊行就停六七個站
仲要講明之後嘅遊行一樣會唔開站

咁大家諗下
如果我地同一日係
旺角
中環
九龍塘
荃灣
將軍澳
等等搞遊行
咁咪會全港地鐵都唔開
順手癱瘓交通
仲唔係神助攻

就算一日內搞唔到咁多區
搵日平日搞兩三區都夠做
港九新界可以癱瘓了

今晚見